分左手一個月，個心仲係一日比一日痛

分手原因係性格不合，感情淡左。唉，人生在世，又點會有原全性格相同既人，忘記唔到佢，點算

分手四個月留名
巴打加油
時間會沖淡一切

放下啦 愈是懷念愈難受

自殺啦

分咗手差唔多半年 個心仍然好痛
呢排發夢又成日夢到佢
明明要準備考dse又專心唔到
返學日日見 根本放唔低

Dse 好緊要嫁巴打， 頂住

過左三個月已好九成，加油呀巴打

分左5個幾月
初頭自我感覺良好 無人煩唔洗再忍佢
但係依家又成日心掛掛佢

飲酒

我都上星期先分…口講話工作壓力大，承擔唔起愛情同工作，唔想拖住我時間青春，無心再係我到，但可能實際係對我淡左。絕情到我已經心灰意冷

但要振作啊巴打，我明白分手真係好心痛好難過，番唔到去以前既日子，傷心係可以但要慢慢走出黎，日子總要過，可能下個更好呢係呢段時間充實自己，證明比佢睇無左佢自己都無問題，係佢損失

有咩唔開心就上連登呻，我地都係到同你傾計加油啊

個心真係好痛，好似比野壓住就黎心臟麻痺，點解要咁..依家每日都好似行屍走肉咁

開頭會愈諗愈傷心 會幻想一齊翻 唔理要用幾耐啦 但時間真係會沖淡一切 我就用咗差唔多两年 突然有一日諗起佢 都唔覺得心痛

認真，去跑下步
以前都以為自己會死 keep住瞓前喊瞓醒喊 行過某啲地方喊 聽歌又喊 心痛到好似俾人狂用刀插咁樣四個月
但到你遇到下個啱的人 你就會好快無事

八年啦

我現在都係咁，一訓醒個心就好痛，好似發緊夢咁

分左三個月 好左7成 間唔中有點痛

分咗兩個月多
默默改善等待佢
巴打要加油 同我一樣增值下自己
吸引返佢返黎

我記得你

無錯係要再次吸引

分左5個月
屋都搬埋 太多回憶啦
以前同幾個ex離離合合 追返人都叫有d經驗
呢個點努力都唔得...最愛又係佢
前排個fd失戀 唔敢話教佢 同佢交流下啦
我叫佢搵多d失戀想翻撻既人傾下計先 睇下有咩睇法
依加佢就話看透左 祝福對方唔想復合
咁撚灑脫
各位可以試試 知道人地多d故事 可能有新睇法

我就定左個限期...屋都搬埋 工又轉左

屌.係日本個wifi傻傻下 post左2次

一個月here

我係被帽，所以痛撚到入血，一齊加油

巴打加油 我都咁嘅打算 你現在有咩計劃打算點再次吸引